女友三條件：非臭西，唔好煩到我，細個自己

發現竟然一個都冇
比較靜(冇煩自己既)，俾陌生人上左，
有女又係臭西，又煩自己，但細過自己
溝緊一個A1，唔浦既

X西靜靜留下負評

大自己年半點睇

我嘛嘛啦。不過年齡係上面三個條件我最唔睇中既一個，雖然都有大影響。不過因人而異，你ok我冇意見